[緊急]切勿阻塞地鐵

請勿阻塞地鐵 地鐵運輸人力物力 至為重要
認清12/6目標 阻止二讀 撤回送中條例

pish

推撚爆佢

推啊

推